有無ios app計到日元匯率同消費稅？

搵左好耐都搵唔到，各位巴絲幫下手，thanks

乘1.1咋喎心算就得啦

匯率app就大把，消費稅宜家10%仲易計，心算搞掂

樓主可能毅進制

伸手伸咁撚到咁

拉落通知
劃去左面搜尋果欄
輸入10yen就自動出HKD數目

大把匯率app附送埋計數機，有幾難用
如果你又要分外賣*1.08同堂食*1.1咁就真係無辦法，自己畫個excel係最快

用開呢個

想知app咩名就留comment再share 個post出去 ，我會再pm你

匯率都係計7算就算架啦

匯率直接問siri咪得